有冇人討論下galaxy.hk 呢間野

d 衫好似幾型
韓國美國brand
但個masternumber 好柒 同抄襲冇分別

個肥仔著到咁

唔知洗唔洗蝕錢

好似話揼咗7位數字

呃9啲傻仔

之前講到maternumber件野斷哂貨禁，依家又做sale,擺明無人買

一件韓國不知明品牌賣成九百幾蚊，傻仔先買

699件
假野

真心唔明d mk仔打份sales工邊得咁多錢成日走上去買d咁貴嘅mk衫

柒衫仲要賣咁既價 班mk仔仲要狗衝上去打卡

之前有人屌7佢masternumber galaxy man 即刻pm個條友

佢果d所謂代理，不撚知所謂。佢代理果d款咪又抄其他大牌

聖誕優惠加碼喎 係咪太多蟹貨 啲大頭tee 周圍都係之前仲話小貨

間嘢食水都幾深，件master number 上官網訂，唔洗五舊有找。班MK仔比成千銀買件爛tee

Mahagrid 大家點睇呢個牌子？

韓國無人識 利申 因為我有幾個韓國朋友 佢地都未聽過

仲民

rubbish

買件正版Gosha Tee 仲平過佢件老翻大頭Tee

利申：公司有個肥仔成著呢間野d衫

成日話獨家香港獨家代理
Aland 都有啦屌

原來有垃圾買
咁貴買d 不知名淘寶brand

著條戀童癖上身 仲要老翻果下先夠過癮

笑死

無上去買過 亦都無興趣買 但有留意下間鋪
老實講 話佢賣埋d唔出名既牌子 但人地當初開間鋪就係講明唔係賣牌子野
至於食水深唔深我就唔知 上面話官網買果件大頭tee只係5xx, 但人地實體店燈油火蠟人工鋪租都係成本 佢傾個代理返黎都可能要比錢 見佢最近聖誕個discount好似只係賣6百幾？咁既話已經算賺你好少 買衫褲試size個人覺得係一件幾重要既事
不過自己對佢成日sell果個機能品牌都幾反感 又支那牌子又柒 但其他人鍾意你都唔可以講d咩

吹奏自己幾咁小眾
又話識襯乜都得
識襯就hnm 啦屌西

你拎貨個價點會係Online Shop買果個啊？

算係咁啦，唔係大路潮特野，機能褲外套都幾特別雖然我唔敢著，但都希望多D唔同種類野係街出現唔會個個文樂look 一定有人話去邊邊上網訂仲平，但入門既人想試去到有得上身點都好過網上買

屌你老母 D大頭Tee 柒撚到我以為時光倒流返左幾年前興惡搞logo個年代呀

收爹啦屌你老母，扮乜撚野中立，依家個問題係佢代理返嚟啲牌子係抄人又7 又賣得貴。仲講到好似冇撚問題咁

你都幾撚癲 同你意見相反就要屌人
D衫7唔7好主觀既姐 每個人審美眼光都唔一樣
唔通你係街見到人地著得柒你會追住佢黎屌咩
btw依家人地有拎枝槍逼9你買?

仲民收皮啦屌

班封建毒撚係咁架啦 惡撚過共產黨

梗係唔係大路嘢 但啲垃圾韓牌全部都係抄抄貼貼就一件衫

你知唔知咩叫代理價？ 又知唔知咩叫原創性？
Master Number 呢個品牌根本就係垃圾，係左抄右抄嘅垃圾。如果有一日你自己design咗個品牌出黎，然後有人拿你個樣再求其加行字上去，就話創作，你個心會點諗呀。

支持抄襲究竟係唔係腥港人劣根性。

狗都唔撚著 d sales日日係ig打j

搵左好多錢 全部食水好深

仲民就冇乜嘢嘅
係個咩masternumber抄到痴線啫
講起抄野點可以唔講本地小店timstore大部份野都係抄wtaps,visvim

Timstore既衫quality如何？

依間本地牌子都唔係好得去邊 賣埋啲劣質袋
宣傳個班人都係柒

個死鬍鬚仔真係好想醒巴佢

仲係度死撐 好撚肉酸

認真 佢賣啲衫全部都好柒好浮誇
唔明點解有人會去比咁貴既錢買啲不知名品牌
佢啲衫全部好撚大件 其實男仔著衫簡簡單單 整整齊齊
已經好好 如果一個男人30歲仲著呢啲衫
真係人唔笑狗都吠

zara 執一套已經屌打佢d 假野
比人以為淘寶貨

條友根本唔肯接受批評 死雞撐飯蓋

自己又係度叫人唔好買名牌 去支持佢啲品牌 自己就帶住隻撈

雖然我對佢d野冇乜興趣, 不過我覺得有人推下唔同種類/配搭既衫唔係好事黎咩? 香港人而家著衫比起十幾年前更加一式一樣 (係咪d後生有錢左變左個個有錢追埋一兩個牌子?), 真係唔好話進唔進步, 直頭係倒退 咁我覺得有多d選擇永遠係好事既

型撚到

成炸毒撚收皮啦

留意左仲民好耐 個人好自我中心
咩都拗 個人eq又低

講真賣下非主流既品牌有乜問題？
香港人比人笑緊著制服喎 一定要大品牌既衫先著得買得岩性價比？
覺得佢食水深咪去返人地官網訂返黎 又唔係拎枝槍指住逼你去佢果到買
不過係連登講fashion
u記係指標 算鳩數啦

條友人格有問題，同好撚多人反面，unfol哂huge班人，見人地唔掂就飛起人，三分顏色上大紅。仲成撚日扮情聖，用懶低調既心態吊高黎賣。搵幾個臭錢以為自己好撚掂，真係好噁心

中

製服團體

係就快啦，等咩

留名

Btw 有冇人知huge單野？

其實佢d衫真係幾撚柒
根本唔值

公道d講句
上過去睇 d style一定唔係大眾style
所以我都無買

但係同連登仔講fashion

此post已完

lm

其實有睇開Huge就知佢份人係點

人地宜家tomfatki拍d片仲好睇過huge就知咩事
起碼唔會r課金先

留意左佢好耐啦 huge班人似係頂唔順佢成日扮大佬 留名

唔緊要啦 反正你地咪係U記 H&M
同金鐘M記嗰啲一樣 反正你哋喺到打字最型

利申：非仲民fans

兒登=主流

佢個不可一世樣真係

老闆好惡 又趕客仔

唔講真係以為屌佢嗰啲人同佢好熟
實質咪又係聽返嚟

唔講課唔課金啦 個格衰係真嘅

Tomfatki依加啲片係幾好睇

我愛仲民

成班講撚到似層層好似識人地咁
講間鋪又燒撚埋個人身上

其實你地話人假有冇證據
無證無據話人假
連登仔又著咩咁型呀？

想食更多既女，又驚俾人唱柒

抵佢無哂d朋友 個格衰到咁
成日話接受意見 其實咪又係唔接受得批評

咁你哋真係又冇證據 又憑空講話 好難唔笑你地喎
大佬

宜家佢個朋友果個咩黑狗 又要比佢屌

人地17儲落黎既野你地點解唔講下唔係佢其實huga會唔會咁多人睇 心水清既人其實睇到最尾個集福正佢地有無出現過 後尾咪就係搶走左幫人囉 講到人地幾撚無辜 推哂責任比一個人 好心連登仔睇野咪咁表面啦 見到都覺得柒

罵戰更好睇

除左機能唔好睇之外
其他唔覺有咩問題
不過d衫褲真係"蝦"人著
太瘦同個肩唔夠橫好難著得好睇
我有印象間鋪有d衫褲原本價錢牌都唔剪
都唔係貴好多

利申:上過去一次

老實講 做大事就一定要願意聽唔同意見

你唔需要認同人地講既野 但逐個留言反駁真係好幼稚

你依家既印象就係每個上你到買衫既人只要唔認同你就會比你串

唔洗同我講上黎買下就知 大把係對你間野既第一印象就係呢個po

要有氣量先會成功 學識下點樣處理批評 唔認同唔緊要 有其他處理方法比做潑婦更好

建議老闆唔好再係ig覆呢個post免得越描越黑

自己就可以玩人 人地就唔可以玩佢

睇過佢介紹間鋪條片
佢啲語氣同態度真係目中無人到

見佢ig係咁po story應就知佢智商有幾低

講真佢有人脈都有些少名氣 真係由依啲地方就知點解佢今時今日仲未上到位

可能佢控制唔到自己

是但去馬莎買都型過佢

反而想問下點解條友住公屋有成球去開呢啲野

係咪大陸果啲收地撚黎

無上過去但係睇過佢youtube 見到啲衫都覺得垃圾
就算唔計assc supreme 都仲有好多brand可以買
但係唔會係佢個啲

我都想知！佢話自己儲

成日話無錢無錢 但又突然開到鋪 d錢從天而降

有幾個partner

佢直播話集資同人開

見你講assc都買 就知你幾撚識嘢了

一日都唔知賣唔賣到一件

早排見佢開預訂個唔知國牌定韓牌Bullshit Lab
佢話對致敬鞋係呢個年頭好少見到QC咁好嘅鞋
但上淘寶店一睇REVEIW就真係寧願買翻ONE STAR

但佢間鋪其他嘢我覺得唔差，勝在唔算貴
機能服裝我自己麻麻，我睇到啲OOTD都覺得唔靚
但著衫有好多唔同風格，總會有人鐘意
就算喺香港衝出國際嘅HBX咪又係代理C2H4

利申：睇HU GE嘅時候麻麻地佢個人，但間鋪無乜感覺

聽講E條友之前係GALAXY CREW好串 佢D隊員唔係好鐘意GALAXYMAN 成隊CREW散晒都係因為佢

唔知點解香港好多人著
我得一件咋 5，6百一件hoodie咁平

連登仔講潮流

想問下 其實件masternumber
fuck潮牌 嗰件其實係咪抄另一個牌子
我印象中好耐以前已經喺ig見過呢個design

右邊係masternumber 左邊唔識但出咗好耐
求教

聽人講 有無實際啲嘅証據
一陣炒埋一碟就唔好

5-600蚊我同你講，你上佢間鋪買佢件mgd d料好過assc一百倍，同埋你地點解唔真係上去睇下d衫係點先批評呢，唔滿意既咪當場屌柒galaxyman 囉。淨係做鍵盤戰士有咩用

assc真係狗也不屌

你咁鍾意咪去買多啲

Think,Fozy個班?

除左master number
其他個價錢唔貴喎 雖然唔係稱得上平
得罪講句矮仔同肥仔著oversize真係要有番咁上下自信
不過我覺得佢日日有唔同OOTD都幾好

利申
除左對佢hoodies(唔係反光MGD)有興趣
其他都唔識欣賞

冇既，個人鐘意既野唔同，你咪幫襯d狗也不屌既assc囉，淨係崇尚名牌唔睇性價比既，同傻鳩真係冇乜分別，人唔笑狗都吠啦

鍾意就會捨得花錢去買架啦，唔鍾意咪繼續係度數下人地邊啲衫抄啊，邊啲柒啊咁囉
人各有志既
我有係仲民間鋪買過野，洗個啲閪錢好似割左你地條J咁，又唔係你地買，咁啲款有啲係型有啲係7架啦
利申：非打手，只係以買家身份去講

啱睇咪買 間鋪係提供多啲選擇姐 又唔係搶你錢逼你買 型唔型真係好主觀 連燈仔接受唔到新既風格就話個樣野係柒 接受能力真係好低

中意既一件tee一萬蚊你都可以覺得平
唔中意既十蚊都可以覺得貴

原來果條女係整容既？
我都見佢係咁曬但又好快散左
爆多啲啦，huge究竟點解散
以前成日睇佢地live

過主啦 冇料扮四條

assc都叫名牌

講真，佢地班人睇又未睇過 淨係識批評，咪成班金鐘毒撚咁著衫囉，上面講得啱架同連登仔講fashion 得u記可以稱皇，算啦佢地講就狠，做就碌撚

仲民打手全面進攻

利申返 上過去 有幫襯 覺得上面啲野麻麻地（唔太啱我）

不過講真 佢既人脈同名氣 做咩都易好多
依家仲有連登仔幫手宣傳

之前有睇開huge
但無跟到佢同tomfatki點散
有無懶人包或者邊段片有講點散？

聽之前hu.ge d人講 間野係有人背後比200萬佢打本 佢根本唔係大老闆但就係到扮大老闆 同埋佢而家背叛埋法老佢地 法老unfollow左佢同一張相都無再like 但佢又keep like法老D相比人睇到 自己諗啦

Dllmch 啲打手多到

上ig睇兩個都仲有互相follow

法老無unfol佢喎
你又真係尻噏

垃圾都有人吹奏

衫嘅野各花入各眼 但佢性格真係難頂 之前拍片無咩人睇 就成日成個怨婦咁出黎講 又話咩啲香港人就係咁衰 唔支持返香港人 其實係唔支持你咋

對唔住
我賣港 我鍾意睇澳門微辣 輕鬆小品

利申
之前有睇幾集 荀盤愛迪生
公道講句 都欣賞galaxy man份堅持

Huge之後個channel係咪都收咗皮

笑死人咩吹完水未

真係鳩嗡當秘笈

其實鐘意咪買吾鐘意咪吾好買囉，係度講人有幾吾好咁你自己有幾好？人地付出左幾多野你地有知？

我有無同為咩吹水就見人見志啦 同埋好地地由係咁like到一張都唔like🤔

哈哈
啲人全面進場
eq低到噴水
一個個回覆

人紅必反定律

你玩ig係咪要like哂咁多人先會保持到咁friend 到底係咩觀念

仝體人鞠躬

阿仲民牙 咁你老豆間鋪又係股東幫手？

幾時紅過

成件事最好笑係你eq低 明知呢個平台係鐘意踩人就唔好理啦 啲人越見到你覆佢就越開心

利申 用左兩個cm黎撚你

點解galaxy有連登ac又唔上嚟回post
要喺ig回

算啦，人地有老母生無老母教
臭坑出臭草咪就咁解
要怪就怪生佢個個

客觀咁睇依間嘢賣嘅貨品
1. 多國品牌 款式新潮
2. 價錢中下 容易入手

1. 好多淘寶都有 唔知點解要幫襯 (除非做vip會有折)
2. 佢賣啲貨大多行浮誇路線

估計做唔長

佢啲品牌咪又係抄

如果係整都整得幾自然

過分左喎你

諗起金鐘連登仔笑人地著得柒就想笑

Huge拆夥就係因為依條閪佬咬兄食弟出賣兄弟先搞到咁

要比佢啲ig fans睇嫁嘛

睇下仲民2年就知你有今日嘅成果都係靠自己

其他你都mon住人地story

實

所以你識佢本人

打手收皮啦

自己穿金戴銀 買luxury brand
但叫d 人買小眾野
戴住rolex 著supreme

睇佢啲live同story覺得佢好撚自戀
有次係街同佢對望 條友隻眼即刻掃哂我全身

潮洲雞

btw咁大個人連少少負面批評都唔識處理
唔係一味沖出黎屌哂鬼咁就得，人地只會 覺得你細路仔咋

真係火都黎
睇你個樣咁清楚仲民啲野姐係成日睇
睇完人啲野消費完人地 但又咁樣人身攻擊
人地點樣關你咩事 仲要講人屋企人
要咁樣踩人以為自己會勁過人？
你係咪有病
Btw 人地而加想推高個post等多啲人識佢間鋪又話你知？

我而家笑鳩緊你話人mon post 但同時自己又mon人地ig 咁都可以話我係fans 我連佢ig都無follow

btw起你底先知係po bob叔老婆出黎比人笑戴女人錶困個傻仔

條友三張都黎緊仲扮mk
Ig story成日貼埋d跳舞仆街片做乜9
唔係以為自己跳得好勁下？
正正經經搵份跟車地盤廚房做下啦

佢賣個啲master number 先唔講柒
仲要好撚唔respect其他設計師
心諗人地啲設計師要出世要比你fuck?
仲要鼓勵人去買去著
好心唔好係到帶壞風氣啦
仲有 佢呀哥啲畫其實會唔會係冇拎版權下設計？

係喇係喇 我發夢見到佢跳舞班兄弟溝佢條女 huge班人食碗面反碗底 你咪繼續吹奏福正班人囉 鬼唔知你係個邊班人咩 btw 你夠膽講得出個2個bboy咩都知你乜野都唔知係到吹水啦

Bboy名

興趣都要俾人講？香港人真係得返工放工咩
點解唔可以跳舞先
大佬呀攻擊人都point少少呀

連登咪又係抄返尼
咁你仲上
呢個世界上唔係我抄你就你抄我架啦

想佢答我呢個，咁撚威水。

咪就係 返你既工啦7.7
睇少少就以偏概全話人廢
著得唔型邊有咁多人like同上去買野
用下個腦

我屌佢跳得柒又得罪你呀
一仆一碌咁都好意思post出黎

仲民會唔會叫人咁樣唱衰自己
講野用下腦 好L勁呀釣到我

拍片到跳舞咪又係你講既 到底邊個先係打手呀

咁不如咁講 點解次次都係佢錯呀

其實醒少少都知佢係邊個 我都唔想話你7😂

其實睇到咁上下就發現根本開post果條友同埋個金字塔唔係想討論間鋪頭既野
根本就係借間鋪過橋公審galaxyman

引申返先
對佢間鋪冇興趣
唔識佢個人 純粹間中睇下佢ig

有病睇醫生啦 話緊你講跳舞到拍片無一個長呀

屌 成個post係唔係自導自演架
香港地有大把呢類型店鋪 咁多間唔搞就係搞佢

條柒頭得罪人多稱呼人少
多襯家搞9佢唔出奇
不過條撚樣唔識反省架啦 繼續咁樣做人啦

咁不如你講下點解次次都係佢錯 你講到咁熟佢又要講埋啲old news野 其實你作完未

針對佢個人即刻冇討論價值啦
撇開佢屋企人 數佢不是果啲全部一味得個講字
你話好似牛油果 偷圖扮去旅行果啲 唔知乜水KOL 有曬證據拎出黎就話有意思姐
冇證據又一輪咀係咁講又話識佢又剩 係咪葡撚萄咋

咁樣就叫公審?
問人點睇都唔得?
開得鋪做生意 小小評論都接受唔到

何況件大頭tee根本傻仔先買
拎人地d名 印係自己件product 到
同意大利supreme 半斤八兩

雞先定蛋先

都係個句 老豆老母唔識教 臭坑出臭草
好明顯佢人品係好撚有問題 係無問題就唔會咁撚多人數佢啦
潮洲雞

完全唔知你講緊咩
做乜話人地老豆老母姐

雖然我就屌柒件tee 但佢仲未執都幾多人幫襯wo
仲賺到自己買rolex

討論間鋪代理牌子我冇話有問題喎
我都冇乜研究過佢間鋪既牌子 立過下唔感興趣
唔明點解成班人講講下間鋪燒埋個人果疊又講人老豆老母

收下皮啦垃圾連登仔 淨係識上黎吹水
人吔間鋪做乜搞乜關你事咩
你又唔係佢啲客 咁多嗲做乜
成日都憎人富貴厭人貧
全部都戇撚鳩
人吔每日打開門做生意
咁撚叻咪上門屌柒人
再唔係咪開名屌
sorry唔記得連登仔全部都係死淨把口
人吔賣啲衫又唔係貴 又冇搵支槍指鳩住你逼你買
實會有人話我打手又乜又柒
不過都係嗰句 把口生係我度 你管閪到我咩

條友冇咩邏輯 言語間都好細蚊仔
收下皮啦垃圾連登仔?

人吔每日打開門做生意
咁撚叻咪上門屌柒人
再唔係咪開名屌
評論一間鋪要分叻唔叻

講真你地d員工有冇巨額commission?
你老細戴rolex 戴ap啦喎

叻既人咪識得評論多啲囉
咁簡單都問

做份濕鳩sales要兼埋做網軍 辛苦哂呀各位

一句講哂 利窮則散
你班柒頭sales幫佢都睇下佢為人
有咩風浪比人起尾注 唔好怪阿叔今日冇點醒你

著住ow preseto supreme 叫人地支持下小眾brand

秒

間野唔評論
但睇開佢啲片同直播都覺得佢好中意扮大佬
又要面又唔比得人話...
好柒

唔知算唔算濫用公屋呢

要查下先知

點舉報

條垃圾畜牲當正自己係大佬咁款
去和合石執骨啦
成家都偷呃拐騙

應該唔係fd下
仲民好憎人係咁追潮牌 追supreme

得罪講句 先唔講份人 佢揀啲衫 買啲野真心高質
睇得出有做功課先放上黎賣 去過一次雖然唔係件件鐘意
但有幾多野真係唔錯 高質 買完上個官網格過價 都係貴少少 可以理解 連登唔好一味屌柒人 真係好低質
話我打手都係咁講

高咩質？抄都高質？

我覺得又唔好話厄厄聲
人地又冇迫你買 又唔係賣炒價
佢個價真係同韓國門市差唔多

最多可以話佢賣d野唔岩你心水
但係人地冇厄過你wo

冇市場價值何來炒？

其實呢 我舉例姐
我個重點係 好奇點解你地話佢厄人

我一直都係講緊佢啲款係抄姐，但佢一路辯護緊話乜乜77

拍片果陣拍埋D on9 片
好似無人睇收左皮

呢單野令我諗起bomba 8$事件

成班毒撚

on99 用投資同買衫比
咁我想問你仲民又點厄人法？

唔買你衫就係毒撚。
你冇rolex ap 你都係窮毒撚喎
買d 死人衫以為自己邊個

想知更多呢單,有冇片睇返

點撩病患嘅片

PS 無惡意 因為一直都有睇開huge嘅
點解你開張唔見佢地嘅 同埋佢地另開channel嘅

好心啦。。。你話仲民性格唔好都有得吹
人地間舖又唔係淘寶貨又唔係轉個手賣貴幾倍
你地咁同屌7仔d汽水賣貴過士多有咩分別先

介紹d 性價比 小眾brand 都要俾人吊

1.小機會撞衫

2.按自身氣質黎著得好睇而唔係靠brand

3.$$

係咪一定（要跟大陸人）買貴brand先buildup到自信/虛榮感呢？

如果自認有氣質同埋唔鍾意洗錢落奢侈品服裝既朋友，除左u記，我覺得可以上去望下。

BTW 依個post間接幫佢make noise

我諗佢應該多謝你地都黎唔切。

佢幫人襯d衫 我是吾太識欣賞

可能個個人口味吾同啦

唔係喎 之前試過佢間小食店 啲野又幾好食喎

客觀 百貨應百客
每樣產品總有人鍾意 亦都有人唔鍾意
就算唔係衣著 其他方面都係
咁而家上去買嘅客人都覺得件產品值得咪ok
你覺得唔值咪唔好買 因為每個人價值眼光都唔同
有人鍾意簡單啲 有人鍾意浮誇啲
個人喜好嚟
唔鍾意無問題 但要尊重
利申：佢啲產品 有啲靚 有啲我覺得麻麻 純屬個人喜好

AGGER
根本有人有私怨想搞9人

此po已完 老闆要去旅行了

唔準你地咁講仲民

佢啲mk員工係咪當正仲民係大佬
成班日日著鋪頭啲色彩繽紛oversize衫
影個#ootd 擺哂上身就覺得自己好識著衫
Masternumber真心唔尊重d brand
要寸人淨係著一式一樣既logo上身
唔需要擺人地個樣再惡搞
佢嗰兩個女員工著完件fuck cdg衫咁威
轉個頭又著cdg對心心logo鞋 咁姐係點？

利申對仲民冇乜大感覺 以前有睇17同huge
覺得佢寸寸地 幾搞笑

本來都有啲支持呢間野
開鋪嗰陣有去買過

但認真我係睇到仲民ig story先過嚟
嗰種串77不可一世又要扮謙虛嘅態度真係好嘔心

其實你地覺得貴米去U記囉
你地講到人地間鋪做假貨甘
人地係代理啊 理解清楚D品牌先講野得唔得啊
Mahagrid依個品牌佢未代理我已經有幾件啦
Master number 都係一個brand黎 你地老屈佢係假野都無計
H&M U記都有白tee買啊 是但一間係米賣假野啊
了解清楚先屌鳩人啦
成班當正自己潮流教主上身
討論間鋪變討論人地老豆老母
人地ig回post又話人唔夠氣量
你試下比人老屈再踩到上心口唔好出聲囉
自問我都做唔出啊
話我護主犬又好乜都好 整係覺得你地講野無邏輯兼老土

真心 成日覺得佢講野好撚矛盾

連登仔就係最鐘意盲反
出名少少都係罪

Agger
Btw
米你老母
甘你老母

依條友人緣好撚差 跳舞個班走哂 走淨佢 得番自己1個 明星隊咩

真係好撚可憐佢班mk粉絲仔仲比佢呃到暈陀陀咁信曬佢

垃圾

護主狗

Masternumber 同花園街d貨冇分別

咁你咪繼續分你既真假off white 囉，人地話你fuck boy就請尊重，咁你又有冇尊重過人？

人地冇講明係原創 不嬲講係代理 咁都叫抄？巴打搞清楚少少 唔好攞黎柒 會俾人知你係盲屌

其實user 我係張志明 你係咪好憎佢姐
憎到少少邏輯都冇 一尾跟人屌人
又話假野又盛 真係低質到

佢呀哥好似冇盈利架喎 之前福正開live 就算同仲民散左band 都有講

其實佢地係工廈開retail 好似可以打去地政report佢違犯土地用途？

有冇人知點解佢同福正果班人反左面？

其實佢人緣真係好差 差到有人泵水俾佢開鋪頭

不過老老豆豆 我係睇ut識佢

之前佢拍d教人平價穿搭又送野又推廣本地brand 又唔會過份追求虛榮hypebeast brand 覺得幾人個人風格又幾無私叫有d野share俾大眾，

而家開左間鋪d野食水真係有d深，

search過d野一件可以賺你成300,

就算佢驚風險唔敢問廠拎大貨都無理由貴咁多，

假設佢客仔大部份係佢觀眾，

響呢點上就浪費左一直建立既形象，

有d 當觀眾係水魚之嫌。

不過做生意就係咁，無人搵鎗指住你要買。

唔識自己搵貨源就遇左俾人賺。

好心啦 講講下又講埋人地老竇老母
想話你地客觀都講唔出口

唔係好明點解要係ig story到覆人
要俾啲fans見到自己俾連登仔屌有幾可憐？

嚟間仲衰 之前賣個Vintage背囊 根本就係淘寶野 仲要買貴百幾蚊

唔係睇唔出我呢句諷刺緊話佢人緣唔好果d人呀

垃圾黎 瘋狂抄v抄Wtaps 自己起個朵bros
出牛仔嬲抄v 闊褲抄Wtaps 完全冇design 可言
買既人
不過自己搵廠本再賣點計都賺得多過代理既

有無人記得之前佢拍huge話人地抄左佢片
個陣仲嬲到係咁話人 仲鬧香港人支持人抄襲
但宜家佢阿哥抄 佢鋪頭買d野抄
究竟條友要自打幾多次嘴巴？

佢而家唔敢開post回應了

推

之前huge果時都話唔鐘意小花啦 前果排咪又係同大出席活動 仲話人地其實都無咩野 牆頭草黎

你係咪on9

我覺得佢推D新fashion都好過IG Brand (e.g. champion,dickies)
同埋ig水貨狗重點推介既ultraboost全白4.0
香港人d衣著真係好有問題 個個都著到一撚樣
唔係做運動唔該咪撚著jogger pants 柒撚到仆街
示意圖:

不過佢個人應該有D問題 HUGE單野肯定有內情 如果唔係點解反哂面又散band

認真，好多外國人都覺得我地d衣著倒模咁，

不過無計著得誇少少又俾人話mk，

一係就古靈精怪，

邊有人敢著其他風格。

度度都係（偽）文青look 一係就素色系街頭，

不過素色著得好的確係幾突出到個人風格。

佢都係copy 人地style 姐
oversize tee 入面入其他野 韓國一早咁著
之不過佢搵d 假野 印幾個牌子名 自命不凡咁

先唔講佢係咪抄人食水深
但係我覺得佢推d新風格出黎我覺得呢點幾欣賞 幾夠膽
成日一出旺角見到d ig brand 真係一開手機完全見到exactly一樣既衫褲鞋
起碼呢條友都叫著D新野出黎 我有時都覺得佢著得幾好睇 不過佢有時著D OVERSIZE既衫 我覺得OVER左 太大件 根本唔係人著衫 比衫著左人咁
同埋佢D客同伙記真係著得幾柒下 佢個style唔係個個carry到

佢新風格 好似fisherman lok 個d大同小異
最多味溝d 韓仔style
睇左佢教人穿搭 真心覺得麻麻地
可能人個味唔到啦下

成日話香港人唔敢著其他Style，但事實係香港女仔都接受唔到另一半咁著啦，著另類少少就話奇鳩怪，大家望下街上面拖住靚女既一定著Champion同Dickies，所以要Cow女一定要著制服。

柒撚到

有冇花生食？好想知佢同肥仔福正做乜反面？

+1

仲民叫大家收收皮先

仲民真係好有型呀
佢要帶領香港fashion啦

LM

Lm

Lm btw 年薪過百萬youtuber 出左段片推薦人睇福正佢地 希望佢地up到訂閱 真心高質過huge好多

睇返hu ge d片
佢prank 福正同呀奇d片，真係扮大佬係咁屌柒佢兩個
但對法老 ， 肥仔就唔會屌到咁盡

自己比人玩鋪大既就quit group

點解佢成日要買二手名牌錶，又要扮去買一手新錶款，仲要post上網？？
利申：認真睇佢隻錶花花地

呢款應該停左產
2手唔一定平嫁
有好多款 2手都好撚貴 or 仲貴

佢真係咁疊水咩，定又係攤大手板問老母攞錢

著a cold wall
戴rolex

A cold wall對鞋真心麻麻
利申 對事唔係對人

Fuck you